Имеются два потока - покупатель и продавец. Также имеется склад товара, который имеет функции отгрузки товара и получение товара от поставщика. Отгрузка товара осуществляется только если товар имеется на складе в наличии, а поставка товара осуществляется если его количество меньше 5.